我直入元朗 你老豆疊羅漢

一於入去同班鄉親玩疊羅漢

廢老 battle 廢青

始終不釋放